天水圍Wetland Seasons Park II批預售 新地：月底前開售

新盤氣氛回暖，多個全新盤陸續推售，而新地旗下天水圍Wetland Seasons Park II（Wetland Lot No. 34 Development發展項目第2期）剛獲批預售，料本月底前推售。
新地副董事總經理雷霆回應地產站查詢指，美國減息有機會減輕本港置業者的供樓負擔，當然有利樓市，而集團旗下Wetland Seasons Park II剛獲得預售樓花同意書，樓書亦接近完成，有機會本月底前開售。
資料顯示，Wetland Seasons Park II提供699伙。

天水圍豪宅又黎啦 有冇人買

搶呀

折左幾錢?

二期價單會加幾多%？

屌你老母，又成班人逼喺ICC?

恆大棍龍灣2期加價

留名睇疫症重災區

到底市場係咪仲承受到咁多樓花,真係好想知

天水圍起豪宅

垃圾發展商見二手旺番哂想搶客

仲有康城

又想營造萬人空巷製造話題？

一期超購差唔多廿倍
今次應該會貴過一期

又係八九成按嗰班玩

水泉澳都好過天水圍

水泉澳環境真心靚..
而家多返巴士線

本來係居屋黎

屌呢個盤真係垃圾黎

佢鍾意加幾多咪加幾多囉
呢個價呢個地段睇下有幾多人買
千幾個單位都唔知佢點清

買樓有冇口罩送

樓價升其實對租金有咩影響 係咪大環境經濟差就會一齊跌
咁減息有利樓市呢 會多左人買樓供 少左人租樓？

好似之前龍床盤咁,
心高氣傲賣到勁貴, 無人買。

不過恆大有錢, 慢慢放係到唔急賣

CHING曲線?